【I/A】七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(26) 紅妖退坑潮

設定翻譯
技能SKIP建議揀全部SKIP
FPS建議揀最高，會順到一個點

Q：點入公會架?我搵極都搵唔到位入
A：主線推到72話先入得公會，請努力推主線

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

所有評價僅供參考

Q：首抽刷乜好
A：一係睇日網，一係睇圖

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：

Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

入公會條件：需主線推到72話
加入公會後請即簽到
非團員請勿亂入群組，多謝合作

目前公會列表

LIHKG 暫滿

LIHKG2 暫滿

LIHKG3 暫滿

LIHKG4 暫滿

LIHKG5 暫滿

LIHKG6 待開

資料網整合：
【台仔注意】巴哈：

【殘體注意】支那wiki：

【泡菜注意】食物好感表+韓版攻略網：

72卡關攻略關
麻煩睇晒都仲卡再問

[center]公會呼籲 - 麻煩各位團友去村度捐錢
公會越高級，村捐錢嘅要求就越高
而捐錢唔單止係為咗公會
你平時買食材、食物、裝備、流浪商人等要用到錢嘅
殺死該村嘅魔神，全村特價20%
然後捐3萬再全村特價20%
可以疊加，即係一共會有40%，即係全村金幣商品6折

一團30人，一條村一人3萬、六條村一人18萬
積小成多，集腋成裘

【灰EX 參考陣容】
1 SR雷帝(必需)
1 SSR綠妖(如果真係咁唔想升可以用王女/幣瑪取代，但炒車風險較高)
2 幣高瑟(必需)
2 輸出(瘦綠金最好，因為兩招攻擊技 真係無嘅就綠團)
必食攻擊迴避1回食物
王有兩條血，所以出卡要預返自己打到幾多
盡量唔好第一條血就狂出攻技，搞到第二條血無攻技

最順嘅打法
【第一條血】
第一回合清廢卡
第二回合有一條友有2LV Rank UP
之後另一個就接住出，然後上雷帝綠妖BUFF(如圖)

仲有位就出埋攻技，夠力暴到嘅可能一招夠秒一條血
唔夠力嘅就等第三回合，但依度要睇少少運，因為灰魔回合隻王會打我哋兩次
而依兩次會係用單體定AOE就完全隨機
唔好彩兩次AOE九成團滅，不過機率上嚟講係細啲
打單體都唔好咁快開心住
打落SUP度就無咩所謂，打落綠妖度就仲好，因為佢戰技關系
但如果第一下打落DPS度就大獲啲，因為會消BUFF，即係你頭先上嘅雷帝綠妖BUFF會無晒，咁會完全打唔入
所以都係靠少少運仔

【第二條血+盾】
落第二條血第一回合有咩攻技就落啦，夠力暴到一回合搞掂
但要留意返DPS有無BUFF係身，如果無一定要上，唔上嘅話無力
如果有必殺嘅麻煩一定要有BUFF嘅時候落，唔好扣到無BUFF先用
夠大力，佢未瞓停已經可以完場

唔係好明公會戰BOSS個原理 係咪一星期打一次就得 剩係計你最高個分數?

係

冇有人唔打算抽紅妖

其實幣班有咩咁西利?
一來自己無, 二來都感受過佢PVP勁在邊

因為自己果隊係控場, 不停冰佢石化
隻隻打我都咁大力~ 所以睇唔出分別

其實幣班有咩咁西利?
一來自己無, 二來都無感受過佢PVP勁在邊

因為自己果隊係控場, 不停冰佢石化
隻隻打我都咁大力~ 所以睇唔出分別

煩在佢招強奪你唔解
攻擊防禦都會低左好多

車, 唔怪得之, 我石化, 冰/幣瑪, 幣高
都係零攻擊力, 通常都係靠大技打人

同埋佢強奪完, 2星攻擊打一下回返滿咁滯

打咁耐試過一次
佢應該三級強三級攻擊
一下殺左我三隻野

仲係第一Round
真係天糊開局

我就會抽一次保底睇吓中唔中

佢依家2隻野放同一個池

見好多街場EX灰 都無綠金
比佢地抽多次都係好事黎

真 街場組團灰魔ex都難

其實抽角色係睇自己隊伍需唔需要佢，需要就要抽
唔知點講好，我自己組隊係諗埋四個人之間點樣配合同埋發揮最大優點，所以我會清楚知道自己需要啲咩唔需要啲咩，隻game真係逼你課金，所以大家要學識揀池去抽，好有錢嘅除外
另外，紅純潔求吓你返屋企，我紅隊需要你

更新！無得玩，唔知更新d咩

半體都咁難打生命水，下次直接188算..

img]
我係咩人

我係咩人

掛左138場
出撚左40個sr珠比我

非到一個點

更新抽紅妖同埋賣霍克pass

抽左幾百石都抽唔到高瑟
想問下我應該主力用咩人升咩人？
同埋Pvp點擺陣好？

Pvp抽一陣隻紅妖

幣高 幣瑪 藍金 紅妖，幣瑪做後備？

冇石啦

咩叫霍克pass

lm

咁多5星料

去巴哈睇原來好多人都係100場得幾支

屌你老母以為可以抖一個星期 點合出紅妖
仲要岩岩升完亞瑟

唔PVP咪唔駛抽

精英想上多級拎幣呀

精英2000分 對面D人14萬戰力, 打條毛

食雞佛系打好過啦, 33粒一場

食雞打冠軍5

日版紅妖之後係出邊隻 ?

幣瑪

一言驚醒

係 究竟係課金定我唔識練

D人集中練4套裝
之後成日要轉黎轉去D裝
我懶得轉黎轉去

全R 會唔會好浪費資源

台版亂咁出英雄，影響晒成個平衡性
早知直接玩日版算

我都推緊日版啲進度 方便想棄台版個時轉過去

我都開咗局冇耐，抽到啲角色已經同台版差唔多
感覺上日版易中啲&佛心

咩都話日服好
呢隻game既pvp幾撚時有平衡過
果期出咩就興咩 跟住全世界用果一兩隊
下期個pool就counter返上個pool
不如去了解下先啦
今次出幣高同時出隻伽藍counter返仲想點
雖然個代理應該係想溝淡個pool 等d人無咁易中幣高

有咩GAME唔係出得耐左就佛心D

點解我睇D人講日服係下星期就屌打今星期? 亞服幣班都爽左1個月啦

依家玩日版都未遲，我都係刷到紅團首抽先開波

佢有啲英雄次序咁亂咗就會失平衡
唔單單話PVP，PVE都係啦
的確係好多game都新出多數取代舊
但都要睇下時間點安排

PVE有咩失平衡法 真心問
主線開得太快D角色又未出打唔嬴?

pve點樣失平衡
pve除左主線 就係魔神
魔神依家用既英點樣失平衡？
其他boss戰 sp副本 全部都係用豪瑟幣班auto周回
完全唔知你up緊乜 你究竟有無玩過隻game
利申pvp 雙冠軍

我反而享受會令你卡下關嘅過程
唔會話出咗隻勁啲，可以唔駛點用技巧過
當然我知有啲人鍾意唔想煩

你話日服好平衡做得好好啊嘛
遲d出一刀貫通隊 就全世界都用貫通隊
入場睇下邊個先手 後手就輸左9成可以投降
日服係咪好平衡

咁點樣失平衡
定係你想魔神鋪鋪都研究一個鐘先打得完就叫平衡

咁你依家日服又有晒新角咁過主線咪好無癮...
BTW我主線都係用藍金同借人綠團過

佢完全無point
其實只係隔離飯香
咁講真 幾蚊買個日服首抽ac d ssr都多過依家台服d ssr
d人個個星期登入攞一張ssr卷 草左成年

其實到時都會追到國際同日本同步架啦
只係日本有個優勢係儲左成年SSR卷

首抽ac已經可以齊曬ss d英
係幾爽
不過精英pvp永遠上唔到去
一般pvp仲可以

我意思係想佢起碼都跟返個次序嚟出會較合埋啫
玩過咁多game都知新出多數好過舊，另你通關再易啲

我玩咗台牌先冇刻意去刷啲勁，都係綠團就開波

個重點係你assume左日版個次序就係最合理最平衡
所以只要個次序唔跟日服就係唔合理
但你又講唔到依家個situation有咩唔合理
淨係話唔跟就係唔合理

點解一定要跟住黎出
本身一出幣高係PVP玩晒
依家佢同時出隻伽藍俾你剋下佢唔係仲好玩?
雖然都係抽得到先講

你跟足日版又有咩咁特別好玩, 咩都有上帝視角, 咁不如索性玩日版

唔係鬧交 只係想討論下

我都冇刷 綠金開波仲衰過你

香港教育係咁, 要copy and paste先合理
我讀書都係搬字過紙咋

同日版一模一樣咁同睇攻略玩解謎有咩分別

你話日版新岀好過舊
有冇諗過就係因為佢岀一隻嘢屈得太耐太唔平衡佢先要特登岀隻新嘅counter佢？
嚟到亞服 佢有經驗知道邊隻會屈所以同時岀2隻互相牽制又點會唔balance

躝番去日服啦

國際服係食日服2手飯呀嘛...

抽妖喇，歐一次，30抽中

負皮上一頁

150石中 清倉
又可以暫緩去日服玩

祝大家都中

都係果句，直接188佢算，唔係就會卡中間有排都唔夠料升

保底1次中綠金, 都好, 冇
又收皮

幣高都未抽到 冇石抽

抽鳩淨200石乜都冇

保底中

你地買唔買個濕鳩pass

乜鳩都抽唔到仲想我課金

2隻角 3條SSR 一堆野都只係58雞

買左

你個名 同d角都同我好似

留個tg？

係退就快 唔好係到吠

乜而家唔係咩

因為你唔識用個腦同對手去搵下人地講真定講假 我藍團玩左幾個月

打機打到你咁撚有優越感, 係有腦既

邊忽你見到我覺得打機有優越感？

我話你知一隻角打左幾個月姐 咁叫優越感呀？
要幾自卑先會覺得一句咁既說話係有優越感？

讚你打機勁, 學跟你學野

香港人玩咩都要快
有劇情有字都唔會睇

做人唔好咁自卑 知嗎

點敢唔聽你講呀, 你咁勁

咁真係改哂

利申閱讀理解差
紅妖招戰技係每一隻生存加佢自己定場上每隻都有加成？

你pvp用邊隻咪上邊隻先，幣高/藍金最後點都要上6覺定上滿lv
但係我好奇點解上咗伽藍65lv 6覺呢都未上高瑟

高瑟buff 紅妖 紅妖第1rd已經打殘幣班

第6關BOSS好難AUTO

又屈又克屬，係咁嫁啦，係時候出咖藍 藍金

過多兩日多人抽中 升好紅妖拎出黎用就可以換伽藍出場
利伸抽唔到

Btw 最難打既始終係班大課啲豪瑟
如果對面藍金 幣班 豪瑟大家會打邊隻先？
幣高 約瑟 豪瑟大家又會打邊隻先

好搞笑 係巴哈睇 一堆人俾幣店隻藍高fake左 買撚晒 之後係度嘈緊

雖然官方放隻藍高係個到都係仆街架啦
但買錯既真心on9喎

笑死 明知一個角色出咁多隻都唔check咩色 仲要幣高pool仲係度都唔睇真d

我岩岩睇到有高瑟差d想禁落去，好彩即刻見到藍色

個新活動送10條ssr鍊咁多?

你係換左? 咁撚慘?

好似係 好撚正
儲埋進75lv

有咁多個幣

可獲得4個SSR 進化的項鍊之活動！
如果我拎官方張圖/偷人地圖貼上去有冇得派

應該有人同你同一諗法 見到有人張圖cut左上面d資料

其實佢系統都有記錄有冇上果隻UR 都唔知搞E個活動做咩

巴哈鬧到飛起，冇幣馬，放隻藍高fake人

藍高都算 自己唔睇清楚真係冇得怪人
但幣瑪呢? 又話2個星期 影都冇

垃圾驚

係擺明係有心 但冇睇清楚又真係冇得屌佢

公會chatroom直頭好熱烈叫人換
都唔知真心定假膠

其實係咪想趕客，唔通你買野以為港幣其實係美金又怪自己睇錯咩，都唔知佢放上去搏咩

日服申左 LIHKG2 應該搵邊位巴打approve?

加滕 係我

Sorry 原來LIHKG2 無位
走左去申LIHKG3 新手玩但都幾齊角 好快追到個進度

4隻都生存既話

紅妖自己+20% 三圍

食埋藍金戰技，再加8%

例如：10000攻x 1.2 x 1.08 = 12960攻擊力

姐係... 只係多1條SSR鍊?

好撚仆街個營運，擺明恰鳩人睇錯回收彩幣，但比佢伏中一次既話真係會想棄game

抽多隻幣高係咪應該升佢招技

yup 我都3 lv了

升 幣角D技升左多數好撚勁

歐洲撚

pvp 幣高幣金
冇其他幣角
應該搭藍威+sup綠雷 ?

藍威寶打pvp作用仲低過紅色果隻

我都覺 課過一次58 rank包only 除左幣班冇抽其他暫時都齊

唔通要換隻幣班
除左已練藍威 冇邊隻大力

幣班比紅妖當仔咁打為pvp換左一定後悔
雖然我覺得紅妖都係一般般
但似係啲人未識用
練隻亞瑟 後備綠雷
有綠瑪就換黎做後備

手快快禁錯左 升錯野 pvp金一卡卡地 係咁撞到全70

新post 宣傳一下
新會美麗的暴食，歡迎各位新手 join

國際服有無團岩岩過左72

新活動d料好似有排儲

亞瑟超那勁
暫時對佢, 只要有亞瑟 + 幣高
已輸九成

我隊野對住佢好無力
好似大人蝦小朋友咁

搞到好想升隻亞瑟用, 但唔夠資源

都打刷左BOSS戰先啦

上到一般3500上面打左幾場都係電腦
3500下就打生打死

好黑仔唔想刷
岩岩30場得2個金箱尋晚掛既訓醒全部見到都係黃色豬豬 令人絕望

我今朝起身見到第一場就輸左
平時冇輸過

尋日係公會群見個個中又走去抽紅妖
抽到補底都冇, 一隻綠金一隻紅雷

之後嬲嬲地去抽埋幣高個補底
出左伽藍但係冇資源升佢

夾夾埋埋玩左成二百石

【情報】亞服-許願樹活動兌換項目SSR項鍊有CD重置時間

一日一個記得換左先

2日都係咁，都幾肯定佢調低左掉率
最少調低左我個掉率

此文章已由原作者(paul1818)刪除

咁搞笑, 不過都係3點前換左先

咁講我都幾歐
啲人唔勁, 刷得慢, 我估4個鐘 89場9枝體水
有4生命4魔血
但只限尋晚

之前無的

2晚都係3%度掉5星，原來體半就係掉寶都減半

好奇, 點計個%出黎

物品數 / 場數

紅妖 （65）幣高 （60）綠金 （70）幣瑪（60）亞瑟 （65）pvp點組好

紅妖 （65）幣高 （60）藍金 （70）幣瑪（60）

放棄綠金練藍金？ 暫時無咁多資源 。
紅妖好似無咩傷害

綠金都得0既, 同黎秒對面藍金

對面3隻妖再加綠西好鬼硬, 打極都唔死, 石化煩到一個點

所以話一早爬左上去保平安

慢慢黎啦，宜家呢個moment 實唔夠啲講洗錢既多資源

綠金用黎打EX灰魔, 但練度要夠高
你咦家用黎打Hard灰魔都OK, 之後... 無咩用途

PVP一定係藍金, 藍金可以無腦升到盡
盡姐係70LV 六星

上面教果個組合已經好無敵
打得PVP, 你咦家至少4隻都要上四星
所有絆角50以上

打法係, 石化藍金, 全部打打手

日服進度 洗左好多石落新限團池
洗唔洗趁幣慈愛特價換埋佢？
幣高兩個禮拜後就登入送

有幣可以換埋紅傲慢

無咁多得岩岩好7個換邊隻先好？應該短期內唔會打pvp，等棄台服先過去

清左d好友位
有冇Asia bro互加？ 625666615

added

亞服依家活動好似每日有3個鑽送?
唔見有既

PVP 幣慈愛配幣高 開場即刻 金卡反擊好勁
紅傲慢就週回PVP 都勁
但你紅強角有新團同紅純
我會換左慈愛先

thx 仲有3個位 一堆人棄左

好 哂冷換

亞服真係好撚ON9
第一 而家5星水勁撚難出 掛150次先得10支左右 分明係逼人買188蚊個覺醒包
第二 一開始話幣班因為BUG要遲多個星期先放入幣池 今個星期野都唔扮 幣瑪直接唔見人 池
第三 放隻藍高係幣呃鳩人換 仆街到屌你老母臭西 利申冇中伏
希望玩亞服既大家唔好課咁多金 直接收鳩佢皮

岩岩申左 774387174 順手招亞服巴打好友

主要打主線 有時打下PVP
升神速好定藍威壓好?
2隻都60LV 3星

藍威壓 打埋紅魔神

撚狗咁撚呀

最大問題應該係幣角要等1個月, 之前話BUG冇放真係好肉酸, 咁搞法抽唔到既人好快棄晒, 我本身都2千幾石0幣角, 諗住REFUND棄驚, 棄前最後一抽中左紅高先繼續玩
我課完金仲要等1個月先換真係條氣唔順, 你可以話我冇無限金錢, 課到抽到為止, 我心諗我呢D非洲人隻隻角都咁都係破產

放隻藍高係幣呢下真係好撚on9
差D睇錯 好在睇真D

我微課中哂幣角 主要係好憎佢種商業手法 同埋我掛左3日BOSS戰都係得幾十支水好撚唔鋸

掛左一陣 守到6%

一星期日服非洲人

想問下D水係打邊關刷?

生命之水，魔神血係打BOSS戰出
體力水就抽到銀角換的，一粒銀換一個水，或者可以用友情幣換

日服騎士團招人
佛系團
吹水會有人應

D裝洗極都出唔到防禦力同忍耐力
UC裝覺一 洗極都洗唔到

新幣角好似幾勁 沉默無慾
同埋回鍋池值唔值抽
有幣角抽 不過無保底

ALL IN了

亞服d掉落率真係有d低
日服依家先入坑遲唔遲？

係就快 抽新限團長
本身打算HEA 玩日 轉亞服
依家倒轉了

掛BOSS 掛到好悶

兩舊水幫fd收個ac
希望進度高d可以一齊玩
有意tg

感覺掛456機率出水都幾高 1-3村好低

想問下拳頭祭時裝會唔會UPDATE

新抽到，值得投資？謝謝

如果我有石 all in 幣高定紅妖池

限定紅團pool
聽日一更新就無左

哇
我之前打140場出哂珠珠比我

幣高泛用性高好多，紅妖之後如果跟日版會入一般池同ssr卷個池，理論上之後慢慢都會抽到

日服有冇騎士團可以收留小弟

好有用
Pvp放後備，全隊加一粒必殺珠

真，沉默勁到癲

一定係幣高

pvp大師同冠軍係爭啲鑽石？
啲人好似好想上咁..
我覺得又唔係爭好遠
大師有得換UR裝已經好好了

尋晚終於見到

上到去就排親都係電腦
可以食炸雞

掛一晚得個幾支

其實一切都係運

哩三日我覺左7成英主要英雄

藍金 紅妖 幣高 打PVP好卡手
係咪我唔識用
用幣班順手好多咁

你睇下人

進度高但無幣角ok?

巴打入唔入休閒團
：時代革命

沉默個戒律係大家點都儲唔到必殺技？

所有友軍和敵軍在pvp中不會因使用技能增加必殺豆.
(移動卡,疊卡,艾斯卡諾的技能自帶增加豆的不算)

大家會唔會換？
定換高瑟同金升技好？

轉自巴哈，睇怕係

無得唔換啦
2技降必 降卡

必殺 無理解錯 又完封慈愛
先解除架式 再造成傷害

但動漫畫慈愛打死沉默
仲因為戒律講唔到真心話俾紅純知

即係換沉默先 再升金同高瑟技？
我好缺幣
玩返無耐唔太熟
見有唔少角色嘅技 buff到1 lv技解人buff
純潔應該會渣咗？

沉默應該贏的 好撚型
係純潔on99

用技唔加
合卡加唔加？

應該都加

唔加就過癮啲喇
全部玩1技

佢兩個以前嘅事都好感人

紅妖值唔值得all in 手上200抽？有幣高

亞服 有無騎士團收留？
Rank 30 戰力90000幾 中肝中課
有幣高 幣瑪 紅妖 神速

新團 美麗的暴食歡迎你

算啦, PVP有好多方法上
但隻紅妖只可以PVP, 我唔會抽囉
抽一兩下試手氣就會

抽撚左個保底都冇 好後悔

第3日, 好似已經最多

好啊好啊 不過我要等佢colddown完

打錯，唔係200抽，係200石

隻野可有可無

打pvp可以練
唔打就唔大用途

咁可以專注日，thx

沉默 10幣一隻

等特價先買
啱啱抽咗30石
同平時一樣 無彩

哩個po好似好少日服巴

巴打你係團長？

紅亞瑟 同 綠雷 係咪求其升一隻就得?

我認為兩隻都要升爆

亞服，休閒玩家都可以黎我地 香港民族 公會一齊玩

綠雷 可以打魔神同PVP
但升埋紅亞瑟有咩用?

想問 而家威壓60LV 都勉強夠資源上到70LV
但升完就唔夠SSR項鍊
定係我應該重新升隻紅豬上70LV好D?
但紅豬除左打紅魔有用?普通關用唔用得著?

紅豬60就收埋佢, 威壓遲下EXTREME以上會有用

自由任刷裝 應該跟任務刷定死刷一個位好d

有時間就去接任 懶得搞就直接跟位刷算

順便問下料理洗唔洗刷

我刷呀拎親密角順便後備升下其他角

度*

仲有冇位, 重玩日版, 聽日可以入

個團得3丁友 歡迎

傲慢出咗就係亞瑟同傲慢嘅天下 冇亞瑟嘅傲慢就如同冇賓周嘅男人一樣

我得閒就日頭接任刷武，夜晚掛料理
唔得閒就唔接任掛左上左下裝

咁pvp 點出 ? 幣高 幣金 傲慢 sup亞瑟 ?

係因為紅亞瑟招2技同被動對傲慢有用?

亞瑟要上場先有用

係 去疊傲慢招1技

升到47lv
有冇巴打玩國際服
求團

PvP 點砌好

普通定精英冇紅妖

3隻幣角，sub藍圈自己揀

普通咋 抽唔到紅妖 冇課玩家

想問下 係要快儲大技用大秒人 ？ 成日覺得冇輸出 冇打手咁

係，用藍金必殺一炮清場
食埋+必殺珠料理

見到有人10萬戰都上到精英傳奇, 藍金幣高紅妖

想打pvp 既可以抽既

PVP一般同精英有咩分別?

頭先膽粗粗係淘寶課左pack,希望唔會比人封

練亞瑟，金 高 瑟 sup瑪

精英冇石一般有

計裝備

玩緊妖隊，諗緊儲資源等下隻角出，但如果想升，下隻升咩好？

課長洗咩儲資源

錢都要既

課下月卡週卡 點都係小課

Btw. 認真，神速？雷？豪suck?定其他。 咁耐都無中到綠團同大刀佬

PvP 同主線應該回組隊？

儲資源好d, 遲下如果出貫通隊既話, 妖精隊又會被拉番落黎.

1. 火隊 免疫高傷隊：
幣高, 豪瑟, 亞瑟, 綠雷sup
2. 多控隊：
藍金, 紅瑪, 幣高, 綠雷sup
3. 一擊隊：
藍金, 神速, 紅瑪, 綠雷sup

1隊最易升滿必殺
2隊打pvp 應該比妖精隊差少少only
3隊靠冰再俾神速秒, 唔係佢死就你死

可以考慮下想玩咩野方向.
戰力夠高既淨係1隊要食迴避,
2隊食加珠
3隊戰力偏低既食回避, 高既食加珠

呢3隊都可以用黎打主線同pvp?

係 最近先開，暫時得十三個人

掛左幾十件ssr , 搵件90% 值都冇
我acc係咪非到咁

可以, 其實1隊比較容易啲養

第1隊主要靠紅豪瑟輸出?
感覺佢好似無乜力咁

我用2號pvp輸到仆街

pvp應該點組好，個ac岩岩個fd唔玩比我

點解主線打到百幾話都未做到呢2個任
究竟係打邊關

㩒任務睇下有咩任唔係食材或者裝任就做下佢

高 班 瑟

幣高，班，亞瑟？sup呢

係，sup綠雷

謝謝，咁我升左隻班先

幣班?
PVP二揀一我會揀紅妖
班多左counter唔太好用

岩岩組個大刀打紅魔，佢打71萬。。。

豪瑟改勁左, 依家打人係好痛下.....

係唔係因為後手多?
後手係蝕啲.... 如果成日後手可以轉用回避料理

有冇國際服香城騎士團團友係到

都唔係 係打打下唔夠力

精英pvp用豪瑟佛系上分

利申無

屌
無啦啦比人踢左
有冇亞服團收人

公會名: 毋忘初心
有興趣可以加入, 休閒公會~
記得簽到就得

兩個亞服團不如Merge啦

亞服，香港民族，我唔係團長，但都想多d人玩

美麗的暴食

六雪尼

72關隻亨德里克森點解咁難打
又全體攻,回血又多,又唔比你補血,每round仲清曬d cc
屌,本身冇伊利莎白變左一定要用人個隻
綠團同藍團都唔夠輸出仲好快死
究竟要點過,定要farm到全部ssr裝先打得過

我記得我果陣好似係係咁CC佢，之後係咁儲必殺打佢

當年我用C裝過, 冇用綠團, 反而用人地隻爆星藍威壓
之後自己班, 藍金, 仲有一隻唔記得係乜

但其實最主要有綠團就得, 但要打反擊, 唔係用佢做打手

197 慈愛點打 咁厚血
又控唔到 佢條血又回得快

咁可能我綠團唔夠攻 4攻2防裝得唔得?
唔得咁組 佢要團長+伊利
第3隻我試過紅瑪/藍金 冰同石化唔到佢
到佢個round就會清左

記得係紅班不斷磨佢必殺珠
綠團就一定係借好友隻 70lv
加隻補血就過到

新手入坑 有冇link可以參考下 睇左#1都係冇新手攻略

綠團用血防裝喇，砌反擊卡 半血左右開， 好易打
班就扣氣

可以參考呢個, 但唔夠詳細的應該:

之後角色有冇用可以參考呢到:

不過呢到講國際SER, 亞SER有D角色未出的

450石都冇紅妖

紅班有無用 新手

無乜用

只係搵到人地70 0 星綠團用
裝埋sup大概6000攻 但冇得轉裝
試左十幾次 淨係頂到3 round
補血得藍金 比人剋太易死
而家升緊SR紅伊利莎白 睇下到UR得唔得

依關綠團厚血緊要過高攻

你add D升爆既朋友
用剋屬既高攻角應該可以秒住過
以前係隻隻都低lv先話要綠團反擊

都話攻唔緊要
睇下綠團招反擊技係講咩既? 愈少血反擊愈多架, 唔睇攻架

巴打抽哂嗰10次未
好抵抽
下星期好似有得捐錢村莊拎ssr鍊
留定啲錢

唔洗再抽啦，幣瑪幣高幣班幣純都係哂到
依家最想要綠傲

想講紅威壓打pvp都幾勁
SR又易升，素材易刷
必殺又易升滿

要升技
有升同無升差好遠
中1隻已經等如起碼5幣

初次報到 想問下
PvP 一般場係咪打到冠軍5就可以養生

係 打到冠軍5拎養老金

打一般去到白金已經個個真人⋯點打上去呀⋯

用咩隊

已經用緊藍金幣班幣高⋯但人地亞瑟幣瑪

終於搭人地隻伊利 睇住黎補反死左佢
唔該曬咁多位

BTW有冇國際服收人

你練滿未
有時要靠食物先手

你有冇亞瑟
有的話 你已經屈機

要點配？ 黎緊有幣瑪應該會換，亞瑟可以用金幣換到

隻game唔課金係咪又係俾人屠?

無課肯肝都玩到

新手冇方向 追巴哈又發覺好多野都唔更新

紅亞瑟 勁好多 睇清楚先換

唔會俾人屠，pvp有分一般同精英，前者唔睇裝，無課都練到。鑽同料都好易有

好 仲摸緊點玩..

一開始隻sr 藍團洗唔洗升做ssr?

建議依家刷首抽有幣高，最好有埋紅妖，咁你pvp有棚屈機。

有幣高冇紅妖就可以等今個禮拜更新，如無意外可以換幣瑪。

pvp就可以：藍金，幣高，幣瑪，綠雷sub。

依個陣容夠你爬上冠軍

主線迫你升，不過喺廢

金亞高+綠雷
班亞高+綠雷

兩種見到都打到想嘔
唔識打一定收皮
識打都仲要睇牌運

綠雷sub 定落幣瑪好
成日覺後備出場既綠雷冇咩用

日服開左個騎士團招人

你有瑪 緊係後備放瑪
食物食必殺
即刻變easy mode

利申: 對過好多次呢種組合 頭2round殺唔死一隻就真係收皮

Lm

有有日服團？

有冇日服團收人？

有冇就黎滿30人既國際服團收3人？

長玩 一個60lv 2個50lv

而家想升SSR裝，但見到日服有UR裝，升SSR會唔會好浪費

自膠，要ssr升ur

卡左係第39話 打唔贏...係咁補血 點打

跟本冇必要抽紅妖

幣高姐係邊隻...?

去抽獎, 第二頁果隻, 同迦藍一齊出果隻 紅屬高瑟
(其實鐘意叫佢哥塞爾多D)

我剩係課左$8買佢個R裝禮包, 玩得好地地
之後其實隻GAME比好多石, 基本上夠你抽到晒要用既英
但因為資源太少, 唔夠錢, 唔洗SR鏈, 唔夠SSR鏈
呢D要睇清楚D英, 邊D有用先去升, 如果唔係好浪費

$8 裝備有用咩..?我岩岩都見到有得買

不知幾勁
試過綠雷一出場一野3lv電電死哂對面3隻反敗為勝

$8買到佢成set升爆晒既R裝, 4猛攻, 2鐵壁
不過要自己洗綴詞
如果自己升R裝, 應該都一百萬一件, 仲未計D覺醒石

認真買ac啦 又平又方便
x寶大把

我都試過，我綠雷係拎攻裝著，對家仲用表情諗住贏硬，一野3lv 電死晒

隻驚好搞野，你農1個月冇meta角，同我2meta 角起手玩幾日差唔多

為左紀念呢1電，我仲買左幾把武器畀佢

綠雷招必先屈機，升滿好似有8xx％，基本上都喺秒藍角

已經加入，一齊做世界冠軍

我都試過比人用icon串 以為4隻對我2隻就贏硬
跟住藍金 3lv石化2lv石化 下回合一招必殺殺哂3隻逆轉

但有紅妖會好輕易爬到上冠軍

邊幾隻meta角

up池嗰啲就係

而家買應該買邊d角起手 新手唔識

亞服7lv團收活躍巴打
每日簽到 有group吹水

PVP 藍金 紅亞瑟 幣高+綠雷?
紅亞瑟同綠雷 都係著4攻2防?

買幾多隻先，最理想咪紅高+綠馬+紅妖+綠金

次選紅高+綠馬 / 紅高+紅妖(呢組可能練完就畀新角打爆)

要買最低限度都紅高+綠金

唉 買左紅妖

亞服有冇騎士團重收人?

唔係話藍金好勁咩 點解要綠金既?

PvP (一般 )上到冠軍5唔再打，之後會唔會跌rank?

兩隻用法唔同
綠金係灰魔最強打手，因為打魔神係呢隻game基本上係避免唔到，唔想下下等人carry先過到ex就要有綠金，雖然綠金除左灰魔之外都少出場機會，但淨係打魔神呢樣野都建立左佢既地位
藍金就泛用好多，有控制有補血，必殺升爆痛到仆街所以係好多地方都有出場機會，所以最好兩隻都練

唔會，但聽講如果好長時間完全唔打就會跌，所以唔想升又唔想跌就最好每日入去投降解任

有冇日服騎士團收人

投降扣幾多分？

0

唔該晒巴打

美麗的暴食
COME ON BRO!

藍金好難升爆招必殺 7個彩幣先換到一粒
睇黎要課長先得

申請左，另外巴打有冇與趣每日一齊打魔神 成日搵唔到人

加好友,之後AI殺或者擊退就算

七日送一張ssr慢慢玩遲早升得爆，日服pvp個個都升爆，基本上唔會比藍金開到必殺，當然對國際服既普通玩家黎講係好遙遠，純粹提及下佢招必殺既強度

唔記得左繼承碼個密碼 有冇得搞？有冇客服呢樣野?

另外想問 藍威壓同紅亞瑟招大值唔值得升爆？

無課既話唔建議，有課既話都可以既，佢地除左做絆角之外都有出場機會，但升佢地必殺我自已覺得唔會係最優先，始終隻game幣角最勁，盡量投放資源落幣角好d

你入唔返個ac?

等緊幣高換心淡小課200幾石都唔中

唯有用伽藍打天下

d體好唔夠用
想覺醒下d英 成日都刷唔到d料

想問下幣高係咪最優先覺醒?

升爆最多咪10個彩幣，不過都喺換幣角優先，用彩幣唔好佢兩個先。

唔係掛 之前我刷左三套生水兩套魔血出黎 而家仲有47支體水

亞服今次D體力減半既活動係咪成日有?
有冇日服手足講下

日服係每2星期1次

唔知亞服生態係點

上佢forum咪有得睇日程

有冇師兄有興趣接手日服黎玩 中度帳號
日服開ser開始玩 最近轉玩國際服 冇時間兩邊玩
有興趣請留TG傾

點解好似冇咩人玩?

diu岩岩玩得一隻70，聽日就開放到75lv

出75 姐會出幣魔團打兔魔?

係呢度無咩人傾姐，因為大家自己都有公會頻

公會都好少人傾
因為隻驚冇咩好討論

好在有隻三節棍班

都係，乜鬼都有攻略
睇日服嗰陣點打就得

依家入坑想買個首抽ac
除左新紅團仲有咩角係推薦?

其實啲一線角玩玩下就齊，我日服都係新紅團開波就得
一係你買個多石ac，拎去抽幣角池，幣角=平時唔會抽得到，只可以用重覆ssr嚟換，好多勁角係幣角池度
最多抽11個10連，抽得唔靚買另一個再抽

三節棍班 同紅亞瑟可以打兔魔?
姐係唔洗抽魔團都得?

魔團係兔魔最大力既打手，反正另一隻打手紅純潔有排先出
想快過ex應該要抽魔團

但依家已經無左紅團
所以一定要買本身有紅團既ac
我見都要120蚊到150蚊左右
藍莉莉同藍魔團呢兩隻我見係限定
係咪最好有埋

藍魔團係part 2池有得抽，常駐嚟
藍莉莉就係限，暫時無得抽，咁咪買藍莉莉+紅團起手
之後啲石all in哂幣角池，3日肝330石應該唔難

個垃圾池得一次出彩 仲要幣伽藍

好似已經無藍莉莉+紅團呢個首抽組合

點解啲有2條村4心，但做唔到啲任。。。？
卡左係6x %。。

藍金送架嘛，全部人都有，唔使抽

自己揀個性價比最高既首抽帳 買囉
藍莉莉亞 將來仲會有得抽
七大災Pool都係step池黎 (step 5 保底SSR),
只係出唔出到藍莉莉亞 就睇運啦

新玩左個幾星期 岩岩升埋隻豪瑟打周回佢就開75
而家名符其實冇鍊用

咁黑仔
個池7% 抽10次
我total 8彩 慳咗48幣 好抵抽wo

限團真係幾勁 如果買帳買有限團啦

日服以前果班棄哂?新盟都無人入

幣班 前期勁姐。依家有妖精隊。即時收晒皮。 雖然唔多人會抽紅妖。課長除外。之前儲石都抽晒幣高。邊黎石抽紅妖

幣班喺日服仲有冇特別大用途？因為幣角池中埋最後一隻幣角（幣班）

無用我覺得
無乜地方用佢

點解呢隻班周回都有A?

雙技攻擊 扣防又加珠 不過單體技

新手想問點升到75 ，80 level ?謝謝

國際服好似未有
日服咪同升65 70一樣打殲滅戰 不過要打兔仔魔神

聽日魔團 唔知會唔會加一隻

下一鋪即刻有報應 啲牌勁西

應該聽日出

好難打大師5已經卡住上唔到去

好彩出紅妖前打左

放棄直接退休算

pvp宜家用緊 紅瑪 咖藍 藍金
有8彩，聽日出幣瑪應唔應該換
定等多兩個禮拜出幣高先換

兩個都係pvp 必須 換咗先算 再用兩個星期時間儲

睇你地討論 完全睇唔明 幾時先會睇得明...

玩下你就明,唔明可以問 一開始我都唔知乜叫幣角 都係睇下YOUTUBE先知

進化d料用幣換係咪好唔抵?

銀幣換體力水點睇?

唔太抵 好多都有得農返黎
但幣無

各種幣換咩最抵?

換
唔係完全唔夠用

友幣換2000個粒打SSR鏈
銀換體水
金換特價彩幣
彩就換勁既幣角

綠雷帝對於你攻略主線沒有幫助，但他是打魔神Buff機，PvP的後備一哥。
除了自身打雷技能輸出不高以外真的沒有太多缺點，值得練滿。

已知國際服幣商店換不到，因此若有重複抽到最高優先升滿必殺等級。

按行程表跑的話，僅第三周可以換沒入手的可以換。有入手的可考慮升必殺。

呢段野睇完都唔明點先拎到

岩岩玩?
綠雷應該銀幣店有得換既
但應該第一次爆石抽就會滿到技

啲限定時裝落咗架係咪都係復刻

btw又話爬咗上冠5冇真人嘅 啱啱打5場5場都係真人 仲諗住賺吓pvp幣 信錯巴哈仔

係 不過你講完我明啦

我開頭睇巴哈都睇到一頭霧水

我係紅妖 幣瑪 藍金 仲差邊隻先成形?

PVP有人擺幣高 有人擺伽藍
即係聽日完pool嗰兩隻

兩隻都冇...

夠石保底可以試抽下
抽中=慳7個幣
唔抽就28號有得換

精英PVP咩料, 打個白金場1堆14萬

我都係
你咩陣？

3瑟+綠雷

撞到2場藍豬，好揪得，1下秒我1隻

銀幣既存在意義就係換體水

一最近哩幾個減體半, 我都洗左6,70個銀幣

不如咁, 你想問咩, 我地答下你丫
幾Newbie都答

之前打左既都叫好少少
我都係前兩日打上去
好慘呀真係打得, 冠軍挑戰打左4次
唔係神抽, 都過唔到~

總計123場(每星期計, 定係總計黎?)
總之今星期由大師5上冠軍5, 打到嘔血 66%勝率

我琴日大師2直上冠5 好似全部打電腦 對面都唔識合卡 打完呆撚左

搞錯, 咁唔公平?

我打果啲, 一見佢揀完牌會Reset, 我就知係真人
全部都係真人, 可能係星期初同星期尾關係

一般都有真人或者電腦架
不過一揀完牌然後reset
多數電腦黎 呢個係電腦既設定黎

竟然係咁....
咁啲AI真係好撚勁喎

但我成日都有reset牌
而且仲會揀切被迫出牌

Reset牌個d ai黎架
我留左隻角色lvl69黎認邊d係AI

一個禮拜少10石啵，你依家唔打遲d仲難打，不如share個陣出黎，睇下可以點樣improve好過

無咩週回角 有無咩好建議 如果sr值唔值得練

AI係好撚勁
如果你唔想撞真人 揀d冷門時間打會好d

個個都係豪瑟幣班
如果無就
個人覺得幣黛幾好 開大就秒3隻

咁岩兩隻都無 走去換又好似有啲尷尬

幣黛係乜水? 巨人黎? 紅色果隻?

藍巨人，主線送人人都有

其實佢有咩咁勁?
PVP大師輪迴戰(一般), 間唔史都會見到佢
但感覺... 不強

無... 以下三組咁強
無限石化組
亞瑟無敵狀態組
幣班吸精大法組
哩三組最常見

幣黛，幣金，紅雷，sub 幣瑪，料理食必殺＋1

如果先手，紅雷開挑釁，幣金／幣黛移牌加出牌，下回合開大就直接完場

好波喎

亞瑟無敵狀態組 姐係邊幾隻？

3 lv 技咪無敵
但近排比妖精隊屈機
藍巨人係多數冇人理佢 再比佢超高傷必殺搞掂

亞瑟無敵狀態組 係幣高 藍金 紅亞瑟 +綠雷？

幣高 藍金 紅亞瑟 SUP 綠雷 / 幣瑪
幣高 紅亞瑟 幣班 or 幣高 紅亞瑟 豪瑟 都見有人咁玩
但撞妖精隊都係會比對手屈機

所以真係要講神運
對妖精隊都係頭痕架喇
隻紅妖又可以封大, 所以好鬼煩

我冠軍挑戰2勝, 其中一局就係打紅妖
我先手, 第一Round上到金卡
佢玩左一個回合就投

第2戰係對亞瑟隊, 我都係第一回合上到金卡

如果亞瑟隊上唔到金卡, 其實有少少頭痕
個定位半紅不黑咁

今次呢隻魔神團長抽唔抽好

之前衝分凌晨4點打10幾場都真人
要撞點都會撞到

我3瑟隊vs紅妖，第1回合先手金卡就95%贏，冇金卡就90%輸

紅亞瑟係邊隻？有冇圖

最靚仔 金色盔甲 叫卡梅洛之劍既人 紅屬

20-23連續四日boss半減，又燒幾十支體水

新手點玩 日日做任務only

大家咁話啦

開服喇

得團長

我就快打完72話啦
有冇國際服公會收人？

暫時有幣高，有340石諗緊抽唔抽魔團

仆街唔小心買左呢隻。。

幣高

有得退

有一次機會入紙退

但隔咁耐至中哩隻招?

冇幣高紅妖有咩隊可以上冠軍?

POST張人物圖黎睇下

組唔到大路隊
但比我, 我會

神速 藍金 幣班 幣瑪, 上唔到冠軍, 停大師

我而家就係呢隊
前幾日大師2俾紅妖同亞瑟隊打到連輸7-8鋪冇心機玩

因為真係上唔到冠軍
我用亞瑟隊都打左成晚至上到
可想言之... 無幣高無得搞
無紅妖, 都難上

隻神速紙咁薄
或者試下
神速換巨人
巨人 藍金 幣班 SUB 幣瑪

食+1波飯, 後手3粒珠
用你方法合牌, 移牌為主
要令自己第二回合, 藍金同巨人有大技
有可能一兩波帶走佢地 (真係值得一試)

我覺得唔洗抽 新手太多野要升留石等其他範用D既角

利申：我都係新手 過左72話無耐

唔好抽喇, 主力想方法打PVP上冠軍或大師先

巴打我都想問下 其實係咪一般上到大師或冠軍就ok?因為未搞好裝備 打精英好似會俾人sm

上左一般冠軍先打精英

唔知上唔上到係咪3500分？你地會用鑽石買卷打？

要3500分，食唔食石自己決定，但宜家開埋75lv，遲下仲難上

唔該ching
另外想問下藍豬pvp其實好唔好用?

我有買券打, 打到成身汗添~
無幣高, 上到大師好喇
上冠軍要用好多心血

卡在係大師
點組pvp好？

唔一定, 你有裝, 戰力有13萬, 隨時打得

起步點都14 15萬

我而家2100分 好Hea咁打 我有幣高 但佢次數好少 又回得慢 唔買卷好似有排都大師唔到

用埋友券去買

你嚇親人! 雖然... 咦家起步點越黎越高

新手啊...
detail plx..點樣退??

請問大師係咪3000分？

次次都比龍捲風屈機

邊隻野有暈技解任

趁d人未上lv75 拿拿臨打上冠軍 再遲就升唔到

原來未出傲慢我隻亞瑟仲未有出頭天
卡左係大師5

金，高，瑪，sub 綠雷
冇可能上唔到冠

試試先

好，忍手！

除非好想殲滅戰嗰陣時自己做主力打得大大力型比隔離睇，其實紅魔團唔太洗抽

利伸300石唔中將留比佢啲資源餵哂落紅班到

無幣班幣高幣瑪，係唔重玩既情況下
應該Focus on PVP上大師 > 練好殲滅戰角色黎打材料 ?
仲有冇咩其他目標

認真討論 唔好叫我買第二個account玩
其實有8彩幣，應該買幣班定幣瑪先

兔魔hard用咩人好，成日好似就黎害死人咁

補返張圖

想問幣瑪用咩裝?

巴打我用緊金高亞瑟 其實係咪已經唔夠人打？我而家2300分左右諗住今晚上3000 但驚上到去唔夠人打

應該用血防 我估 我都係今日買左 冇乜資源升住

練度夠就一定上到大師 打電腦婦姐

日版LIHKG2團
招收4位長玩每日簽到既巴打

呢隊係輸紅妖同加藍，但睇牌運，絕對夠上冠軍，食必殺料打

想問下如果新手入坑 會建議玩亞服定日版？

日服佛心d，會狂派石，又多角色玩，但用日文
亞服就無咁多角色，官方做得差d，但用中文

日服 新開公會招人
名：HKG
休閒玩家都入得

我暫時用攻防, 招立方體計攻

如果你一定要買
咁冇可能唔買幣瑪
幣班應該好快比人淘汰
幣瑪就無論打乜都有一席位

你又岩wor
另外新手推主線推到打唔贏之後 應該要做d乜...?

幣瑪勁係招立方到?

幣瑪打PVP我覺得有三樣野勁
1技消氣唔洗講啦
2技立方體, 對面唔夠輸出都打唔爆, 打唔爆既話仲送埋免疫tim
戰技+1必殺珠, 更快開必殺
大技就冇咩特別, 傷害一般, 但都打3萬左右

兩邊服玩好難分配時間
一邊國際服課過金，但無綠金勁難打灰魔
一邊日服初始帳抽限團，綠傲必殺升到3技（極微課）

應該點取捨，會想打下一般pvp打下活動既話

升裝

不如我地兩個都轉埋過去啦，新團無人入，我24小時後可以入

覺醒石咩途徑拎最抵?

Sorly, 最後兩個位，留左俾巴打啦

但買完幣瑪一陣兩星期後出幣高我又唔夠彩幣

咁幣瑪同幣高比, 梗係幣高優先啦

其實有冇tg group討論？打到頹，不停對妖精對不停輸

幣瑪正選啦

有冇人可以比我打一場兔魔

訊息量很大

隻game真係整得好有心機
不過真係好肝

幣瑪正選，見到妖精隊100% G得
我放呀瑟係間唔中屈張3星buff

未輸過喎

最幣係我好少角色

真，我接近玩足全日都仲有野玩

咁抽下當補角色池又無話唔得既

有冇巴打亞服有公會收人？

今日3點之後又有捐錢拎鍊

好彩前幾日半體賣左好多書

抽左300石又唔中
收得皮
得返200石

對唔對住你個名呀

上次紅妖又浪費左200石

要升pvp 隊上75 又要升隻三節棍班
仲要整隻神速
係咪升隻神速打軍團boss重要d

你全日流程係點

幣瑪換邊隻？

最傷係粒電話電池

開始無心情玩

卡啲咩，應該可以用fd子啲高練度綠團難取代隻紅妖打
你主力個隊升好可以打pvp, 簡稱妖精國家隊 係sup換做幣瑪>綠雷
資源投放藍金=幣高》紅妖〉其他
然後就可以升絆角，特別係r 同sr 個啲絆角記得升滿技

整好哂pvp同pve 先
如果軍團boss想打高分必練神速（打到2000分）
但如果你唔求高分又可以打滿1200拎獎勵咁唔練都無所謂，無咁優先

係，電腦掛又會閃退

用藍威打唔到1200 差少少
唔夠分就黎比人踢

美麗的暴食
歡迎你

打滿1200分拎埋個50舊鐵好重要=25鑽洗ssr裝
差幾多夠？留意佢啲加分條件（eg 用buff加幾分呀個啲）

神速可以用到純潔出場 點解唔升一升
好過個個禮拜晒幾個鐘係公會boss

點打到二千？？？

點解我打極都係五百幾

【攻略】騎士團Boss討伐戰高分心得(神速推廣文)

騎士團boss 一擊傷害 可以屈好多分

想問下上左大師係咪唔會跌返落黎？搞左成日終於上左
冠軍慢慢磨上去算好累

點輸都唔會穿3000

有無國際服香港團有位比我入
40lv 戰力9萬

星期一結算都唔會降grade ?

非常好

喺冠軍食刷幣料理喺咁比人屌打

ching 用藍威點配隊 我爭150分先1200

我都想睇點配 整完pvp想搞Boss戰拎鐵玷

Normal, 打手（神速＞藍威），buff機 （綠妖＞綠雷），升卡（真神幣高），3級冰（紅瑪＞冰騎）

Hard一樣，如果會死就換走buff機上綠王女補血

料理食暴傷20％

又要升綠妖..真係無鍊用

紅團係咪冇用，1抽就中，之前幣高抽左600粒以上都冇

想問下冠軍5 3500分 如果到結算果日 會唔會趺返落34XX分?

唔會, 除非你果個星期冇簽申請表

收到哂

幾時先有綠色進化書打?我進化唔到隻幣瑪

長期都有

按左右箭咀

自膠 淨係見到右箭咀 見唔到左箭咀
thx

有時真係好唔明, 點解知會贏就要係咁整sticker 出黎串對手搞到自己好無品咁...

頭先遇到個user 名似係香港人, 公會係光時既人由半場開始係咁整sticker 出黎... 望見真係好無奈

睇黎而家白金都已經係盡頭 個個勁到

但同區會向下趺.
例如你係冠軍1 -> 冠軍2
精英既話, 傳奇會趺番落冠1

set-up pool
新角覺得點

step up先啱

乜野係申請表

屌，400幾石都出。

冇紅團冇人權咁濟，唔喺話其他唔打得，但基本上街場見唔喺紅團就踢。一日比盡刷曬6場，幾時先升曬75lv。

thanks!

玩咁耐淨係試過一次

Step up姐係又送 日服萬歲

無唔抽既理由

紅團冇用 我揸打hard都升咗兩隻個lv75 留石等傲慢

有藍莉莉婭抽

一入街場就比人踢…hard都比人踢

呢隻驚好癲
日服個個禮拜更新都好似改版咁
出勁多野

相比國際服

我全都要

日服pvp瘋狂search 唔到 做乜唔比ai我打

出角就識出得快
活動所有野都唔出

人哋搵錢要緊

咩牌我有時都係咁，利申白金

大師 想盡力升上冠軍
不過已經成日輸

好想中藍莉莉
Pvp好撚勁

剩係知好撚煩成日補血，第一隻殺佢先

升完藍團 發覺藍莉莉會好低攻

有冇亞服勁公會收人 一般冠1周貢獻最少1500

個heroway任打到去殲滅戰 要點打啊...?

藍威咩裝 有冇片睇下 搵親都係神速

日服跪求好友借荒破支配者
ID：874667336

亞服好多人棄game
好多好友位 121016144

洗唔洗做？

我宜家都係咁 輸贏無所謂啦 好多幣

亞服招好友 916158025
三色魔神都有角打歡迎邀
藍威長期著R 攻爆裝 歡迎邀我AI打紅魔

唔洗都得 但可以升佢到UR黎拎紅高瑟既裝順便做埋

新手想問先升邊隻？

唔明

最好升到ur，因為會送ssr鍊，仲會送兩件時裝，幣高可以用

明

升滿技等做侯慢絆角

升滿技做絆角會勁d?

將隻班升做ur個任係邊到接?

你邊場打唔贏
留id大把人幫到你

燃燒的妖精王森林係邊到?

究竟精英PVP D人係咩料
我知自己荷包唔係大力PVP真係冇咩料,諗住小小地爬下都有D用
一般打到上大師就算,諗住去打下精英,因為真係打都冇打過
點知係金5呢個垃圾位D人都勁到痴線
11萬7都冇得打先D人究竟咩料,點解仲會係金5

514371564

514371564 亞服 有冇人幫手打一打?而家

殲滅戰 ？有呀

等陣 我搞搞d野先

加一必殺技，帶多1% 能力落主角到
加滿技有10%

建議拎100石～200石砌兩三件ssr 先，咁樣你先可以打到精英穩定每個禮拜拎100鐵坫

啱啱加咗你好友

富者愈富 啲人愈拎得多鐵坫差距愈大

玩左一段時間既老手,個fd list 啱啱del緊d位
295985037 >呢個我好友碼,想add d長期打殲滅戰既人

日服求好友 想借用人間胸器
咩練度 就算LV1 都可以
ID: 428-695-727

咁係好事 定 唔好事?

CK 你有無人間兵器可借?

因為會有人慢慢上完一般上冠5先再衝精英...
所以走不時會有D痴線佬係精英低RANK區

緊係好事打藍魔好有用

幣瑪係攻防裝
佢個立方係計佢攻擊百分比
所以有咁大攻, 加咁大攻

Hard 兔其實唔算難
同朋友一齊打

朋友 幣高 王女 亞瑟 SUB求其
自己 幣高 幣瑪 老伯 SUB 面具人(R)

打法, 其中一個有兩隻幣高升級卡, 必合**, 再出
另一個就出*升級卡
之後兩個人手上全部會變金, 盡力全部用金卡打

老伯上火Debuff, 幣瑪3***減珠好大力
亞瑟招3***攻擊技都好大力

我地兩個都有紅神器班, 但唔想升佢
所以兩個用雜軍打Hard算

一隻兔魔神都未打過

我都係尋日至開始打, 無紅團街場唔收
但明明打Hard無紅團都得

的確, 無紅團無人權

個個都射隻EX出黎, 入都冇得入

打死左兩隻ex了

我連灰魔EX都未打

街場冇魔團長即比人踢

我都13萬5 岩岩先得閒衝
Sorry
靠肝架咋 課金唔佔好多

都正常嘅 一定咁難得開到場緊係想打得爽啲
我都間唔中偷入啲hard拎下角

12萬戰唔敢打精英
裝備好難衝

抽咗二百幾都唔中
仲要街場係咁比人踼

好彩同開團友打 紅班都夠carry

EX?
有無組合可以睇下

ex要靠運 佢一狂出地圖炮就輸硬 要撐高血防 我都係贏過2場咋 不過都1take過幾好運

第1場 有團友有高練紅雷帝黎頂招
紅雷王女幣高 我紅班幣高綠雷

淨係得紅班一隻輸出 紅雷可以一直觸電比班用3lv弱點棍打 或者綠雷放大都可以觸電
隻兔phase1,2唔食強奪 所以招必可以留 不過有王女必可以phase2出一招 班招必最好係phase3一開波就出得 再加招弱點棍已經有差唔多30萬傷（有幣高buff）

第2場 團友有魔團 所以唔講了

sub都係阿伯

我都係靠人用魔團，自己用三棍班加高瑟加亞瑟

新手想問下係咪應該衝晒主線先？

SURE

亞服繼續招好友 121016144
仲有6個位可以打肥魔同屌兔仔

想問日服SSR必得卷個池有d咩角

所以咪趁d人未上lv75 上咗冠軍先 微課玩家冇可能為咗隻淨喺用黎打兔魔而用石

手頭上有幣高幣瑪林紅妖 我幣高升咗75 黎緊升邊隻75好？定升刷周回嘅暴風

唔係個池有得睇會出咩角咩

而家大師5 pvp都咁難打
打十分鐘一場都未完

如果隻綠傲/紅傲係日服SSR池有嘅話 我會去等下先ma

想知會唔會跌區

514371564 求加好友 新手要朋友打殲滅戰同做任

加咗

Ssr 必中係咪每七日登入嗰張？
如果係 就兩張太陽都無
7日登入嗰張應該係part 1
佢有分 part 1 同part 2 ssr必中
綠傲就part 2有
紅就係幣角 ssr必中應該唔會有

我連紅班都冇

好多勁人

有冇日服老手指教下 ssr裝係咪上唔到ur? 15 16緊d 5星石仲唔仲埋右邊做ssr好 係咪留石等ur好d？

上到 要咩裝備刻印
不過國際服好似未有？

睇你打唔打pvp 打咪升藍金幣瑪

淫到仆街

唔使課金啦大家 用幾舊水買個外掛包你暢通無阻 回報完都唔會封你賬

咩黎

用外掛打公會boss一個人刷4萬幾分 上次魔法小卡公會都係用外掛刷分但過咗一個星期都冇處理過

50抽中，比隻藍莉莉plz

我40抽無ssr
儲石抽多幾下搏藍莉莉

係果張啊 咁抽唔抽哂佢好呢張必得卷

唔知國際服有乜
不過part 1卷啲角好似好少用

見咁多巴打講台服小活動 日服多

想轉去日服玩 但而家冇得抽紅團 有冇巴打有刷多左唔玩既分享一下

玩日版既用1舊水買個首抽帳夠做皇帝
成幾千石有排抽

淘寶？

8591有
貨源係咪淘寶就唔知啦

想用隻 限定紅團 頭先望過下好似冇哂

狂比綠羅莉我 屌

都幾好啊
我覺得佢幾可愛

600石唔中莉莉

加油啊，下次up唔知道要等到幾時

其實我覺得呢隻劇情present得相當唔錯。

抽極都唔中藍利利亞

準備清晒啲支線任，同埋聽日去買卡
我都想中。。

隻紅魔神團長練唔練得過?
而家長期PVP係 幣高/藍金/紅亞瑟
PVE係幣高/藍金/綠團

唔練你抽黎做乜9

突破盲腸

新玩咩池都抽下
咪問下實用性大唔大 又唔係特登追佢抽
你倉所有野都練到頂未

冇紅魔團，你入人地兔魔神既場會比人秒踢

利申我冇

紅魔團係兔魔神既最強打手

終於上到

日服刷左成日石抽左10個10連都無藍莉莉

其實最撚嬲係日版啲功能都先進過台版
屌你老母今日日版更新左加快升裝畫面，台版唔撚可以跟架咩
都唔好提咁撚多活動係咁送資源

想問下首抽紅純潔定藍莉莉好啲？

Why not both

咁我有排都未打到
啱啱開左灰魔神冇幾耐

主力升左藍金先啦

有冇ching想收亞服ac 大量素材同埋9隻6星覺醒角色 有24彩幣

直接post張圖出黎先啦

2個ac分別中

日服1團 招1人
有意請留TG

有興趣tg

收個日服退坑帳
非高價收 有意tg

巳Tg你

藍莉莉啦
紅純part2池長期有

但啲券係咪要等佢送？

有成400幾500石但無野抽，唔想抽紅團，又無人升，快撚d出幤高比我換啦

之前唔抽幣高?

不是啦，part2池SSR卷可以沖活動/課金/儲石抽
用石抽要等到紅純up先好抽
SSR卷就睇你好唔好運

但莉莉係真係限定中嘅限定，你唔知道佢下次幾時先有
同埋佢係輔助最強

想問下有冇公會收人

netmarble好似係唔會聽玩家意見，個升裝洗屬都唔知晒左幾多時間，外掛report完當睇唔到，我課外掛好過啦

900石終於中莉莉

恭喜我仲肝緊

日服
尋日更新完 都唔係好覺強化快左
剩係預設 auto 由+3 ->+5 同保底強化 預設on

btw 係時候儲石等1周年

冇乜心機打競技場
e加好似退休咁既生活

抽左1200石

慘 pvp可能要比人屌打

有冇ching知點解入唔到game 一直係登入畫面

係咪開得局

羨慕

原先抽啱到幣高 想轉
啱啱有石十抽

玩邊邊好

如果你係想儲多啲角色嘅話玩日服
睇宜家個情況應該日服同國際服都係每個星期一個新pool與其喺國際服玩舊角，倒不如喺日服玩新角+舊角

不過，日服部分獎勵係top果批先攞得多，我哋呢啲小薯仔淨係攞到部份獎勵，玩日服你要預咗難啲衝得太前，因為日本有成班大佬

睇你自己點樣取捨，不過近排日服多啲福利，可以玩住先嘅 同埋日服識得回饋

日本大佬示意圖

我都知日服多角
兩邊服我諗都係做小薯
國際有課
睇下放唔放棄

玩日服，之後國際服佛係儲石，見到有正嘢就抽下
或者調返轉

國服會唔會有人收帳

儲石個個實儲儲下收工

石呢啲嘢隨緣啦我呢啲個個月都小課嘅人咪又係乜新角都唔中
日服welcome you

日服個個係咪開得其實

日服 招3位好友 每天刷魔神 送幣 406613724
加左出聲

一般情況下都係一定要有新角先好開

我唔知個池個兩隻係唔係新

日服開始玩左冇耐 有冇公會入得

順手問隻垃圾係咪唔值錢

無計啦，局住平常心玩

而家先玩日服比人屌打到傻 除非平常心玩 睇下日文劇情

少玩pvp

想問彩池換幣角 有冇限時?定長期有得換?

而家成日唔出肥仔魔 搞到超進化缺角唔缺鍊
覺醒就缺錢(要捐錢拎鍊)唔缺血水
後悔之前要塞半減偷懶冇掛書

賣書好咩?

日服d人隻綠傲係咪個個都爆技
買個新手ac隻綠傲竟然爆左技
佢又無提

有咩問題
你打幾百本返黎會唔會用哂先

日服 限定團+藍莉莉 定 限定團+紅純潔 好
定有其他組合仲好啲?

感謝

歐到

我係抽紅純抽到綠傲滿技，但紅純依然未返嚟

不過去到後期好多人都係咁

睇到哭撚左

日服先有呢d

求教，藍金既絆，係唔係唔應該用罪Diana ，因為無合技，但我又唔想升其他Diana

想問下日服依家要練野打魔神
紅魔係咪都要練威壓 定係藍魔團都得 因為藍魔團大技3LV
灰魔係咪都係練綠金
兔魔就換紅魔團返黎? 仲有50幾個幣
因為覺醒材料得好少
唔該

兔魔可以換幣傲+幣魔團

藍魔團多數打pvp（好用）》周回〉其他

紅魔就幣傲都已經可以上場+藍金+幣高

灰魔就綠金+綠太陽+幣高

應該係

請問彩虹幣應該升技 定換人好

換人優先

唔該曬
我應該打extreme攞下材料先
姐係主要換左幣傲同幣高先
想問下我依家周回點配好
分身團+?+?
想一隊打曬咁多周回關

亞服11抽唔中SSR有加保底池%，係咁多個pool互通果個%定係每個pool獨立計?

周回 可以藍莉莉亞(洗貫通裝)+ 分身團+ 藍魔團 / 紅暴風 (洗貫通裝)
用藍魔團就投資少隻角既資源 但周回慢少少 因為AI一定on99 放左招腐蝕先 = 哂時間
紅暴風周回好用d 但就要用材料

日服公會有冇位

貫通有乜用？

但藍魔團同分身團唔可以一齊上
又唔夠料升多隻豪瑟
第三隻求奇塞隻藍金?

藍莉莉亞戰技
在場時分50%貫通比隊友
自身基礎50% 加裝備頂可以再+60% =110% 分一半

而藍魔團 紅暴風 1技都係貫通全體技
可以睇呢篇 既6樓

係喎 SOR 未訓醒
基本上一定係揀D 全體技+ 攻擊技 優先既角

你玩撚哂啦 邊夠你黎

有冇大佬知??

主線打到115話 轉玩左日服有無人興趣想買

全角色必殺max, 賣50萬yen

你有限定紅團，周回用限定紅團+藍莉莉亞+是但一隻就得啦

幣角就要換返幣高、幣瑪、幣傲慢

殲滅戰，你長遠升黎打hell就可以升呢幾隻

紅魔：藍金、藍威寶、藍三節棍斑
灰魔：綠金、幣瑪、綠王女、綠雷
免魔：幣高、幣傲慢、紅亞瑟

多謝各位大佬支持
原來個課金額幾高

我都有開日服抽野 抽左10個10連都唔中藍莉哭左

紅豪瑟建唔建議升滿技？
其他ssr全部1lv技，咁岩狂抽到豪瑟有4幣
有幣高幣瑪
定係寧願留啲幣去換藍金幣高升技好過？

唔抵
人類隊幣高出黎之後好弱
如果想升黎刷周回你要諗下你有幾多體水

感謝！

呢隻驚係奇蹟
130抽得3隻SSR

萬分感謝
仲有想問下裝備方面
我發現我個ac有900個鉄敷 80個5星覺醒石
我係咪可以直接整 左邊SSR 右邊R？
我依家得一套R裝 連C裝都無整過

有冇藍莉莉?

冇連綠蘿莉都冇
更新：140抽得3隻SSR

明明日服成日見人十抽中2,3隻SSR

試下改名再抽

呢啲情況唔會出現係我個ac到
好改叫非洲酋長先

我都等緊

限定團+紅純潔

藍莉莉依家有得抽,有UP

有冇人加friend

加左, 名：樣是原罪

+1 名：終わりだ

有冇巴打轉國際服
換日服帳

係邊搵到個表

新手想問下宜家咁樣開唔開到局

用咩陣易的上冠軍 卡係大師
暫時用紅亞 藍金 幣高 sup 幣瑪 食必殺料理
8萬4戰
定升綠雷sup 食20%防 好?

而家個個都有幣高
已經冇得易D上

後悔冇係幣高岩岩出果陣衝上去

精英定一般？

一般ja

藍金，綠瑪，幣高，sub綠雷
食必殺＋1

140抽啦 都未出黎呀
幣沈默洗唔洗換

同伴 冇莉莉應該都唔使沖pvp了
幣沈默應該要換嘅
不過慈愛換咗未？佢優先

btw

係唔係sr裝可以進化成ssr裝？

日服有刻印就得，亞服未有
不過應該冇人會咁做

屌岩先手痕抽左200石 又冇藍莉莉

一月尾開始玩，嗰陣時抽到綠慈愛啲人話好勁先玩落去，一直都係hea玩,前兩日抽到水莉莉亞就認真玩,升完紅純潔唔知升咩好，有冇人有建議

屌 我真係要平反
我隻綠金用緊六會心啊仆街
成日俾人邀都踢
儲到必殺豬豬仲痛撚過你
唔好再踢我啦

人地4攻2會心咪痛過你

btw 我邀人打灰都唔會睇攻擊 求鳩其都打贏啦

8萬4戰 夠上冠軍 技術唔夠?

同埋要升一升絆角

以前夠，依家難講。
唔夠你咪全部75lv，加升下絆角，再唔喺買下時裝（買藍金既）

如果冇先手，你就合一次卡（第七張卡重覆果隻角色果張），再用另外一隻既兩張卡，咁你下回合就有兩招必殺技。

兩個星期前都仲夠嘅 而家求其一個9萬戰

300有冇巴打想接手tg:popoccp

大師5 打緊
場場都9萬起 都未見過8字

但我自己試 6會心係痛啲

4攻2會心係左ssr 4星+5, 右c5星

6會心係全5星

*會心用r裝

幣慈換左 之前好似7彩
上rd個個幣角池我抽哂得1ssr

終於中藍莉莉
課咗小小
要戒課了
Total抽左10次
3彩

sor 大師競爭咁激烈 我冠一都喺得八萬九戰

唔夠力打人

人地更加唔夠力打你。

要靠必殺黎打人 適當時扣大

有冇日服香港人公會缺人 最好有群可交流
有意 tg fyyfyy123

依家周街紅隊，藍金一招大，對面都殘血或收曬皮。

屌 今日都係升唔到上冠5
下星期繼續
好彩大師1 一樣50石

出綠傲 抽唔到 pvp又上唔到 爆石打

我都係大師4打緊
用緊 藍金 幣高 幣瑪 綠雷 9萬2戰
唔會唔夠打 但一場至少5分鐘一場 真係撞親都唔廢 而家個個都練成幣高 加上周不時有埋紅妖隊 煩過西打10分鐘以上

比d動力你地，一開始中左紅純潔同藍金開局，
之後900抽連保底2隻紅團，再換幣高，隻太陽好似ssr券中?
藍莉莉亞呢個pool30抽中，上次50抽都唔中
其實開局唔靚不如刷過
利申課左$1xx蚊，26日登入，好快就追得返

綠傲點組 ?
周家紅隊係咪照掂 ?

其實台服仲有冇人玩 見個個去哂日服

好難冇

Why

想問灰魔EX隻綠金如果得60 lv5覺夠唔夠打？
同埋練唔練埋綠妖好？ 搭紅班打兔魔好似唔差

你總鬥級咁高嘅 我第18日登入，都係課咗百幾
依家大師五

點解咁快就可以77萬總鬥 好多裝備?

非洲人代表
已經課咗

都唔差啦，係差限團姐

深夜食石衝

完咗啦 我日服
一樣50石就算
下星期再戰

幣瑪打正選 好多紅屬冇比佢地打殘先咩

想問下pvp 藍金 藍戴 係咪一定搭紅雷?
紅雷招打雷廢到

冇紅雷招挑釁，你好難放得出大技

之後會出隻幣慈愛，同紅雷一樣有挑釁，但攻擊勁到on9，大技仲要無敵加反擊一turn

特登升d垃圾角推上去，想拎左100萬總戰3%，之後再升上去

差隻藍莉莉 有撚埋你PVP 藍團綠傲藍莉好撚屈

台服幣團318個skin抵唔抵買

thanks
到時抽到先算

有有國際服巴打add下我 796259743
玩到孤兒仔咁

有無巴打棄亞服 過隻AC黎玩

但我到而家都抽唔到唔抽了，唔想重課

日服今期隻幣純潔同幣團使唔使換?
兩隻都未有
幣團打兔魔可以用幣傲代替?
咁幣純潔有無必要性

紅豪瑟裝備係咪洗晒10條貫通？

日服
隻幣純潔係綠色 無必要性
唔係紅色個隻一拳超人

亞服係咪今日出Lion sin ?

巴打, 係咪除玩爆擊外(如藍威壓, 神速)
咁係咪乜鳩都洗貫通就得

我都有一套貫通裝比豪瑟
用貫通裝1技打7萬, 2技打3萬
用攻爆裝1技打4萬5, 2技打4萬5

真係唔知點玩

我個貫通裝係3攻7貫
其實都覺得1,2技攻擊力差太遠
所以我都唔知應該用乜

我唔打pvp上級 幫你唔到

不過 我覺得正常應該係洗攻防優先喎
傲慢 其他攻角都係攻擊為主
洗貫通係你有冇藍莉莉 同睇技能 係咪貫通技

應該聽日
得返300石

都有一下補底丫~

其實隻綠傲, 係咪PVP用?

同問 新手應唔應該抽?

打PVP 1流
重點係可以自破石化
當有5珠時, 可以直接破石化

你5珠時, 比妖扣一粒珠, 再被石化
只要你下Round抽卡, 隨時直接破石化
如果無合卡, 自己郁一張卡都破到~

而且PVP咦家藍金當道, 綠傲打藍金會好L大力
但咦家亦有另一隊, 就係亞瑟 幣高
亞瑟上金卡打技, 打綠傲都會好痛

anyway, 有比無好~
暫時只諗到PVP用

想問下必殺隊打精英係咪全隊都用血防裝？

分身團開局，宜家抽唔到藍莉莉呀

藍莉莉依家都唔係一定要有，抽唔中就等下次啦，唔洗急

準備唔抽留石一周年
Btw黎左4隻大波女王

一周年 有咩野特別?

合作/出勁角/出返限定角？

好痴線

基本上評級ss先抽，呢隻game抽一隻角隨時600石先中

抽左900

乜都冇

無限體力就話姐
無乜用

可以打競技場喎 我你到時比外掛秒
睇吓有冇用

國際服招人 排名上位0%

已經升左上冠軍
除左解每日PVP一場
或者3場拎兩粒石外
我都無打

精英場, 本身得13萬戰力
掂都唔掂喇, 費事比人屌打
所以無所謂

儲下石啦，呢隻game係養生玩法，黑起上黎真係乜都唔會中

平時都有儲開嘅
之前慈愛pool兩隻都係十抽內單抽返嚟
自此之後每次三百幾石抽新pool乜都唔中

日服分身團長係咪無得抽啦？

FF下一週年會唔會返出，完咗無耐

大家會唔會有日服角色推出順序google唔到

上佢官網睇 我望過下gamewith都無講

亞服 boss體力減半 係咪要刷晒全部殲滅戰

要啦 唔刷升唔到角色

而家用鑽石買體好抵?有冇人會爆鑽買體力刷關?

亞服仲有冇公會收人..?

清醒時用鑽
訓覺時用水

國際服公會 光復香港
招收一人 排名上位0%

貴到仆街啵，不如拎去抽野，抽到r 銀幣換水可能仲開心

計下條數，30石，
當11個銀幣 = 11枝體水
1枝體水 = 79體力
即30石 = 869體力

咁你估下30石，買1+1有幾多體力丫

我自己就900體力咁狂刷中

仲有18支6星血水未用
今次可以hea刷

有時條女睇落好貴，出街又唔肯AA，又要買禮物，好似好唔抵咁

但只要你肯試下比少少錢，可能有驚喜呢
屌到你腳軟都仲得呀

你點9下，900體，夠你屌幾個鐘

3,000體 vs 869體

請問練紅妖定幣瑪好？

睇你用黎做咩，紅妖只用黎打PVP
而且好快會廢左

比我就會練幣瑪

why not both

利申用雙妖上冠一

仲有冇位？
不過要聽日先入到

有，你game叫咩名？

有冇人今晚都係場場一般打電腦?

打黎做乜

點解會廢左

未升冠5

咩grade 仲打係真人
好想打電腦衝分

大師前 每輸一場就會比電腦你 上左就全真人贏一場輸一場好似冇打過咁

我今晚大師2上冠5全程電腦唔知做乜

我係大師1仲係場場真人

條數唔喺咁計架，你抽親都銀咩

我平時都係, 係今晚唔知做乜場場電腦先上嚟問下

終於有人講

咁如果計體水咁講
難道... 買一次30次1+1
真係咁貴？

買30次 1+1 既體力
假設全銀，你已經抽左90石以上

所以其實一啲都唔貴

樓上師兄話好撚貴，我至有此言論
而且哩隻game明顯難抽
好多時抽到保底，有三隻SSR當你贏

我自己就會4日都keep住900體咁刷

因為全世界刷緊水

好奇一問，同一部電話可唔可以同時login亞服同國際服？

又或者咁講，隻game要好好分配資源
你當然可以全部用黎抽

但當你180抽

而另一個人用150抽，買30次1+1

你有銀幣，我都有
我可能少你少少，但我多你3000體
哩3000體可以幫我升到幾多呢？

或者可能就係差果30石抽果下
就係果下出幣高，咁我就輸你兩星期喇

又係喎

點解我會缺錢唔缺水
是咪我上次刷水歐洲得濟

錢無得打丫嘛

我話好貴又誇張咗既，不過始終微課玩家真喺唔捨得拎石回體，同埋魔神水同生命水真喺好撚難出，都喺費撚事食石刷

平時冇體半儲咗好多水 d水根本用唔哂 石用黎抽或者買時裝仲好

亞服聽日好似出綠傲

綠傲for打乜

高難+pvp+週回
好似萬能 最強男人ESCANOR

七大罪 光與暗之交戰 輔助/外掛
1. 永遠更新
2. 支援安卓/IOS
3. 國際/亞洲/日服可用
4. 所有安卓/IOS 都不需要破解手機
5.有售後更新服務 有問題馬上解決
6.台灣限定防封版本特別加強 目前0封號！！
7.只接受PayPal/PayMe付款

(1) IOS -「永久」
版本一 無敵+秒殺
#競技場不能使用，要用實力打
#日本服不能使用
永久HKD$ 300/ TWD$ 1150

版本二 無敵+秒殺+加速
#競技場不能使用，要用實力打
#日本服不能使用
永久HKD$ 380/ TWD$ 1,500

(2)安卓 - 「月費/永久」
功能：傷害三倍+無敵+可打競技場
#可打競技場
#可打競技場
#可打競技場
月費HKD$ 150/ TWD$ 580
永久HKD$ 480/ TWD$ 1890

唔好課金 隨便玩下好啦

係咪開始冇人玩？想平平地收個ac 玩下

冇出新角

垃圾國際亞服

唔出新角 整個英雄強化大成功UP有撚用咩

當草下石 希望可以換到真幣高
不過個外掛做乜撚野 咁明顯都唔做野

高進度玩家真係今星期會好無聊

日服step up池依家120抽
好唔好抽埋果20抽攞果10個錘?
已經抽到藍莉莉

就黎儲到1000石

咪課啦

課過3次周包咋
上兩周都SKIP左 今周第3周
我skip 我skip 我skipskipskip

焗住抽番團長 本身想skip

留返d石抽之後出既SS角啦

幣魔團除左前期打下兔魔神之外，後期完全無出場機會

就係要黎打兔仔

明明後期主力都係 幣魔團 & 紅純潔
不是麼?

屌唔出傲慢

邊到有得咁快睇？

出新手 SSR 神up
垃圾pool

打hell 唔用魔團打唔打得贏先?
我而家淨係用緊紅班 如果hell打唔贏 都可能要換隻魔團返黎

有冇幣高先？有又要抽了

點解台版fb下面有咁多人要求開主線
1）主線有限，都會有完嘅一日
2）闘級要求高（4角至少75lv/80lv）+食料理
3）要開始要用某啲特別角色輔助，但係台版得好少角色

唔出主線=唔會有新角加入 eg 傲慢
同埋而家大把人封頂60lv +過哂主線
要求佢出主線好正常啫，佢今次又提升埋lv上限，但又唔出主線出個廢pool...

都啱

出傲慢未